前線我老母

前線，今日你老母邊個唔係前線。今日生我既老母都仲響前線。

我希望你繼續留，留到個個俾人拉。
我希望你繼續留，物資站俾人摺埋。
我希望你繼續留，聽日政府一個字都唔洗講170萬風雨中抱緊自由。
我希望你繼續留，然後俾人話你送頭。
我希望你繼續留，然後大家一齊攬炒爆缸。

好多人想你安全，好多人當你地係自己仔女，好多人同你一樣想達到目的，唔好只係要求人地尊重你既決定，大家一條船，目標一致，12點前返到屋企R腳皮,OK?。

今日個個都係前線，做一個識返屋企既前線。